[全民公投] 黃心穎有冇中出到大肚

老鼠安記招講係不可彌補 不可原諒
除咗大肚
出軌到咩地步 先稱得上不可彌補
加埋麥00話過年話心穎隨時有喜
黃心穎大肚成數高唔高

正評 一定大左肚
負評 點都唔覺有大肚

#2加多個

如果有仔屬鼠定屬馬

正評 鼠
負評 馬

投乜撚呀傻閪

on9